廿到尾三字頭嘅人日常生活應該係點

做左廿幾年毒撚，係細公司摺左幾年，唔係屋企就公司
想做返個正常大人，唔指望過幾年即刻三十而立，都想思想行為談吐衣著似大人啲

除左工作技能以外咩都唔識 興趣夢想都無
唔想再留係呢個空洞嘅comfort zone啦

人地十幾廿幾去玩去屌閪，點解當時我會摺到咁
人地廿尾三十事業有成結婚生仔，我先想起步行

我知要一步一步build up, 巴絲有無好建議

認真post黎

留名

一樣

搵幾多先?

二萬頭

我係第三，但我想變

揾幾多又點

做左6年野
除左揾多左
覺得好似無成長過

巴打簡而精
中啊

講得好好